
                      Es diferente pero debió ser un poco menos bufona . Tiene cosas diferentes a las demás películas de superhéroes y muestra más la realidad de que es lo que hace una persona común con los súper poderes que puede tener alguien ordinario .
        
            